[集思廣益] 有咩合法防身武器可以放係車入面？

長型電筒
士巴拿

要係比警察搜到無事嘅

蝻

For行山用既刀呢

喂呀哥
士巴拿仲唔夠？

萬物皆可為武器

摺櫈

今日有人持有長型電筒比人拉咗